Avengers: Endgame 全球首映禮

官方紅地毯片:

你最中意邊個?

pepper係咪走左去整容 唔同左樣既

Robert係戲入面完全係做緊自己， 現實中都成個iron man咁

I AM Groot!

望到張相都諗左陣係邊個

唔計rdj, chris evans, benedict,
我覺得paul rudd都幾型

鬼婆真係老得好快

BTW 個個係TONY定RDJ 分唔到

個look出事

仆你個街已經要開始唔上得連登 同social media

佢都唔後生啦

paul rudd

Agger

仲有natalie portman

岩呀 所以我唔睇DC了

Deadpool 亂入

scarlett咁hea好似未瞓醒咁

如果套戲有佢客串就正

雷神條線

比pepper嚇親

做乜撚野

可有可無佢角色

Wong
成個呀叔咁

個髮型咩事
搞佢到老左好多+變左脂粉味基伯咁

我差D認錯做PSY

Chris Hemsworth都唔post

幾好睇

佢老婆個陣拍狂野時速丁撚死我

同Groot 有過一手

我無睇錯啊嘛
好似叫到Jane(Natalie)

Dr Strange 成個juno咁

多謝各位支持🇺🇸

都唔知你入嚟做乜

Scarlett

個頭

Brie

冇蜘蛛仔既

雷神型撚到

J死人了

vin diesel件衫

幾有女人味,叫咩名

化咗灰，你冇睇第三集咩

我愛你

死開喇

屌你

Dr strange夠化灰啦
又有佢份

falcon套衫好靚呀我覺得

佢老婆 Elsa Pataky

一定係rdj
我希望marvel同Kevin feige會叫rdj返黎客串
好似stan lee咁
希望rdj會成為marvel教父

著呢種質地，呢種cuttinh既裙個精粹係飛釘
但竟然冇

falcon 都喺到

第一眼認唔到

有著打底 比olsen著一定打底都無

pepper整容失敗

點解可以劣化得咁快

佢係Atlanta拍緊戲

實會有人標題劇透

佢個髮型

髮型出事

女武神冇死

髮型出事D人成日話佢得罪髮型師

昏迷左幾多日

好撚正

似八字墮波

馮你老母迪索咩，大陸仔

聽講蜘蛛仔有戲要補拍 所以無黎
黑豹都唔見

迅雷頭

就快3個鐘
好快有首批傳媒影評

真係唔知

我唔得了

32張個人 poster 已經講左

藍色暗花西裝加埋佢對藍眼

新快唔可以上任何social media

你條撚樣幾時死

好想見到 Bradley Cooper

短髮真係靚仔幾倍

reddit已經有好多人講緊一個劇透了

好想快D睇....(買左星期6)

拿你唔好亂嚟

傳媒應該唔會劇透

香港嗰啲一定會抄嚟講

講劇透去劇透 post

Olsen
Btw
劇透死全家

#dontspoiltheEndgame

香港妓者出名無品 有咁大字得大隻字怕你睇唔到咁

食得避孕藥多

有個好似麥浚龍

打算四五摺埋喺屋企？

我有次排隊食飯 後面條木咀劇透我

原來係咁
真係唔知道

撳錯負評左你
我agger

啲相好似賓穎

快d 死啦 真心好柒

你眼疾？

I see no difference between Tony Stark and RDJ

屌
有natalie portman 既?

係囉
唔知關佢乜事

佢食左粒紅石，要穿越返去收集

係咪無loki啦

唔係之前有條片咩

屌你老母 死撚開la 支那狗

美國隊長

link呢

驗眼啦仆街

邊一樣

SW
Wong個頭

Portman都有份？

Elizabeth Olsen呢條真係淫婦黎，又話唔鐘意暴露，但次次出席活動都著到咁淫

Bucky

留陰都掂 真係冇死角

Scarlett 正啲
呢輯相

冇Bradley嘅

好撚型呀丁出血

樓上咪有囉

幾時架

咪今日

fb條片唔見佢
利申 飛住睇

josh brolin呢?

佢地嘅能力其實都只比普通人勁少少

明天開始要停上連登一段時間，好驚戲透

比起hangover 肥咗老咗好多

劇透必須死！

性愛機器

都好啊撐下場

ds上面 falcon下面嗰位邊個嚟
完全認唔到

隔離個個係咪bob叔

好似

Pepper

好想快d到聽日，因為有得比人劇透

屌你,咁佢真係阿叔呀嘛
已經後生過戲入面個look la

變成咁

上面咁多粒”星”, 除咗RDJ同Scarlett,應該呢世都唔會再有機會經歷咁大排場

佢哋人生最風光係幾時?

黑寡婦

我正式宣佈hemsworth係最型

型撚到

Wong 個頭有d 似迅雷頭

冇人提BC鏟到個頭勁短

都係博士個頭最型 加埋鬚

你老味邊撚個BC呀 up全名好辛苦?

似老周

呢部係咩型號Audi？

groot ， groot

Etron gt

都係著衫正好多

你太天真 以為淨係得標題先會劇透，有啲連登仔唔聲唔聲係啲新聞加插幾句劇透

佢係咪拆左彈

最陰嘅咪入其他post comment

短髮加剃鬚真係

香港個班唔算係記者 係狗黎 唔係唔會叫狗仔隊

好似肥左咁既 佢同lady gaga套戲個陣好撚型 頹廢look勁唏噓

好撚樣衰

首輪影評
好撚緊張!!!!

有冇人知點解佢地兩個會喺度?關佢地咩事?

係咪去錯地方

上網唔小心睇左劇透 屌

跟阿哥

miley cyrus離?

我只想知今次仲有無behind scenes

細佬先啱

老Juno

阿諾個女

THOR

Friday真人

Jane Foster!!!

紅女巫醜到仆街

個唔知咩係亂入

屌你starload好肥

每次都係，拍果陣就好fit
拍完就反彈

cm 隻手有6粒石, 佢都幾有諗頭

痴撚線 美國隊長都唔夠佢型
btw loki有冇去 仲諗住搵佢比下

迪士尼戲啲影評信唔過，SW8未上之前吹到好勁好好睇，點知

睇啊哥唔得咩

CM"輪到我揸fit啦,yeah"

佢老婆幾正

我覺得佢好正wow
同戲入面個反差最大係佢

叫我？

人靚聲甜

最鐘意架audi

Tom Hiddleston好似忙緊做舞台劇
po兩張佢出席Olivier Awards嘅比下

兩個captain都好正

接手做女雷神

所以聽日開始唔上嚟，del埋蘋果app
25號睇完先上番

真係好似雷宇楊

點解唔搵陳子聰做
粧都唔駛化,英文又掂

影到ca 皮膚仲白過cm

唔識串都唔得？
你夠用up 啦陷家鏟，打正字好辛苦？
你死老母啦你，死剩種

講到好誇張

香港人真係好大壓力
小小事就咒人死老母

無EO我睇黎做乜撚

Chris evans本身都好似好白
Brie就應該有曬開太陽

你唔講都無留意

Sebastian 真係好有鄰家男孩味

屌你老母死大陸西

右邊職員u記the avengers tee

Blackwidow都有

最正一定係olsen

啲影評正面到痴線

條條女都識著露趾高爭鞋俾人丁隻腳
但係CM果啲腳趾好核突

睇過佢間屋。咁撚有錢黎講唔算好浮誇。

我諗佢現實應該唔係咁

好似無蜘蛛仔

4-5唔上FB...IG..討論區姐...
都要返工

我會怒啤他~~
劇透死XX

我諗佢頹過, 應該識珍惜既

佢ig 係第2 度 拍緊野

係估唔到佢咁愛貓

有冇咁無聊咁有心機做啲咁嘅野

你條大陸仔真係駁屌

型撚到
好似啱啱出左無耐

rdj好老

劇透去隔離post啦屌

已block ,單機啦on9 仔

屌你老味出面開始有劇透撚
已block兩個

望到第一隻字已經完封左

屌 樓上隻獌狗block

鷹眼❤️❤️❤️

（Show Blocked User - 勞基梳毛 )

you cant beat him hand to hand!!

wong

麻煩想劇透嘅去隔離post透飽佢，多謝合作
#DontSpoilTheGame

啱啱睇完
仲有7套未睇

黑寡婦左手

雷神

佢2個邊位

唔明劇透乜撚野心態

brie scarjo elizebeth 都愛

一望到頭一兩個字同咁大編副已經即係"look"走，再好小心咁返轉頭block

Attention Seeker

毒撚做啲損人不利己嘅嘢
要人陪佢唔開心

無限首飾

明明出面已經有個劇透post，做乜唔入去慢慢傾

小學雞

呢d撚屌單機啦

香港各院線係咪聽日9點前睇，一定有紀念票？

好靚女

依條女權撚 感覺上好快比人換走 條女連做訪問都西雷神面 獨立電影又唔多掂 我係老細 一定拿拿聲換人

真 戲裡戲外都宣揚女權

點解老周係度 自膠定先

卡通片都搞咁多野

有Portman點可以冇佢架

依家肥左？

肥左咁多

第一眼睇錯以為係happy

唔係新相黎
我Google求其搵咋

RDJ型撚到

matt damon都係到

Wanda

Loki

可以同ROCKET一齊搞笑

可能鋪緊伏線雷神4 佢做女雷神

好似黃宇詩

佢都好比面吓
雷3仲要飛走佢

好似唔見Hope

痴撚線，依件咁既衫真係得佢依啲人carry 到

其實呢個係RDJ還是James Gunn

射精.gif

預計喺lihkg 都會有人標題劇透

想含

好想成個MCU由頭loop一次先去睇

佢話唔鍾意拍呢d英雄片 點解又黎

趕唔切阿 仲有幾個鐘咋

改咗口啦
話Marvel Studio唔預佢
不知幾想加入復仇者大家庭

女神

其實pepper都差唔多, 見近幾Marvel個勢咁大咪返黎玩

RDJ

係佢自己唔拍

好大波呀

no maggie Q?

唔見vision既

又真空

正臭雞
初初覺得人地低能無深度就拒拍
而家見人個個搵到錢出晒名就返黎痴金糠

bp個護衛?

WM老婆咩料

點解面黑過身 正常唔係有化妝既會調番轉架咩

係
A3最尾死剩果個光頭黑妹

唔夠黑會俾人屌

啱啱睇返scarlett後生嗰陣上talk show真係隔住個mon都覺得佢索

agent hill老咗咁多

竟然冇Josh Brolin

冇agent 13同carter

冇Rachel McAdams

Scarlett 仲係好正

但睇得出老左 鬼妹真係殘得好快

Benedict 好似Juno